點先買到德國股票？

想入一隻FWB股票，但喺香港可以點入？

Push

開IB

移民去德國🇩🇪

喺德國仲想買股票？交稅交撚死你，交得多過你賺嘅

邊隻？

盲既唔好開post
咪有人答左

美股有無adr?

用IB, 美國OTCMKTS好多德國股都有

ib

買美股ADR

用得ib就直接開埋歐洲市，步驟都好簡單

留意歐洲 dividend withholding tax 好高，我有幾隻法國股 withholding 係 28%

Ig

美國咪仲高

連登標準答案:牛牛